# Splunk JOB

[описание Splunk JOB](http://dev.splunk.com/view/java-sdk/SP-CAAAEHQ)

Для каждого Splunk Job могут быть использованы следующие параметры 

| Параметр | Описание |
| ------ | ------ |
|`auto_cancel`| Количество секунд бездействия, после чего задание автоматически отменяется. 0 означает, что автоматическое выключение никогда не выполняется |
|`auto_finalize_ec`| Количество событий для обработки, после которых автоматически завершается поиск. 0 означает отсутствие ограничений |
|`auto_pause`| Количество секунд бездействия, после которых автоматически приостанавливается работа. 0 означает, что автоматическая пауза невозможна |
|`earliest_time`| Строка времени, указывающая самое раннее время в интервале времени для поиска |
|`id`| Строка, содержащая идентификатор поиска. Если не указано, генерируется случайный идентификатор |
|`latest_time` | Строка времени, указывающая самое позднее время в интервале времени для поиска |
|`max_time` | Максимальная продолжительность запроса в секундах. Укажите 0, чтобы никогда не завершаться |
| `namespace` | Строка, содержащая пространство имен приложений для ограничения поиска |


# Splunk SAVEDSEARCH
[описание Splunk SAVEDSEARCH](http://dev.splunk.com/view/python-sdk/SP-CAAAEK2)

| Параметр | Описание |
| ------ | ------ |
|`alert.severity`| Число, которое указывает уровень важности (опасности) предупреждений (1=DEBUG, 2=INFO, 3=WARN, 4=ERROR, 5=SEVERE, 6=FATAL) |
|`actions`| Строка, содержащая список действий (actions) разделенных запятой, например «rss, email» |
|`alert.suppress`| Логическое значение, указывающее, включено ли подавление для этого запланированного поиска |
|`alert_comparator`| Строка, содержащая компаратор предупреждений. Допустимые значения: "greater than", "less than", "equal to", "rises by", "drops by", "rises by perc", и "drops by perc" |
|`alert_type`| Строка, указывающая, для чего нужно включить оповещение. Допустимые значения: "always", "custom", "number of events", "number of hosts", и "number of sources". Это значение переопределяется `alert_condition`, если указано |
|`args.*`| Строка, содержащая аргументы подстановки для любого сохраненного аргумента шаблона поиска, такого как `args.username="foobar"`, когда поиск выполняется поиском $username$ |
|`cron_schedule`| Строка, содержащая расписание в стиле cron для запуска этого сохраненного поиска |
|`is_scheduled`| Логическое значение, указывающее, выполняется ли этот сохраненный поиск по расписанию |
|`is_visible`| Логическое значение, указывающее, отображается ли этот сохраненный поиск в сохраненном списке поиска |
|`max_concurrent`| Максимальное количество одновременных экземпляров этого поиска, которое планировщик может запустить |
| `Запуск скрипта` |  |
|`action.script`| Логическое значение, указывающее состояние действия предупреждения скрипта. Только чтение |
|`action.script.command`| Строка, содержащая команду (или конвейер) запуска скрипта |
|`action.script.filename`| Строка, которая указывает имя файла скрипта для вызова (при условии, что включен «action.script») |
|`action.script.maxresults`| Максимальное число результатов поиска для отправки оповещений в скрипт |
|`action.script.maxtime`| Максимально допустимое время выполнения скрипта. Допустимым является число, за которым следует единица времени («s», «m», «h» или «d») |
|`action.script.ttl`| Количество секунд, указывающее минимальное время жизни (ttl) артефактов поиска, если это действие сценария запущено. Если значением является число, за которым следует «p», это число запланированных периодов поиска |
